女朋友人工同身高都高過自己,但仲可以射到精入佢口

女朋友 3萬幾一個月
我做緊IT support 萬6

我身高168，佢身高1733

雖然我身高同收入都輸左比佢
但仲肯幫我含撚，係佢口內射精

有冇人同我處境一樣
會唔會好內疚

又係 pr 公司 post

1733

佢身高1733

拉啦不推文

IT 狗，你的資訊很有用

仆街樓主笑鳩IT support

收到風樓主用開mm黎度身高

你係咪想寫1733mm

sor打錯左
身高173先岩

1733 奇行種？

萬6蚊人工。。。。。好高咩
樓主幾錢人工

閱讀理解u

6層樓高既怪物
樓豬只係條女既身上既一條蟎蟲⋯

賓周含係個口入面係咩感?